噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

歐拉夫

wrrrrrrryyyyyy

jojoooooooo!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

theeeeee woooooorrlllldddddd

炸 娃 lu de !

lisalisa

大家覺得kars同dio對打, 邊個大勝算

kars

TFW you realize you peeped on your own mom

究極生物冇撚敵 時停任你打

柱男本身都剋吸血鬼

其實 jojo 真係好撚柒鳩好睇
漫畫咁多部每部都至少睇咗兩次以上
但身邊 冇人個人有睇

其實唔少人因為佢個畫風而唔去嘗試呢套嘢

但其實正正係因為佢個畫風先顯得出呢套佢品獨樹一格